我依家就係盲反黑警呀屌你老母

我依家係盲反呀屌你老母
所有警察仆街死冚家剷死全家啦屌你老母老豆

一早吹哂雞又唔理
見到成班拎哂武器又唔理
上撚埋月台入車廂捉撚住啲人黎打又唔理
打撚完人咁啱又到架喎
黎到比人屌又屌返人轉頭問點解唔報案?你仆街啦, 個999打撚柒到咩?
比人屌到縮又識出棍, 對班黑社會就有講有笑
見出面咁既形勢係咪要派啲人出去巡下呀?

屌哂你地成隊上上下下老母呀仆街冚家剷